由蜘蛛俠事件可以反映出連登仔大部分都係未來既廢老

個撚個係到吹噓舊版蜘蛛俠

明明就係最垃圾

舊就一定好?

同班廢老廢中屌鳩90後有咩分別?

你地咪又係未來既廢老

自己中意睇邊套 咪睇邊套囉
可以討論但唔好屌黎屌去啦

廢中屌新版蜘蛛俠

話好睇又比你屌 你同共產黨有乜撚野分別 咁撚專制